今晚邊隊先係地球聯合軍?

有無ching單聲 驚企錯邊

支持利物浦
同國光榮論

打和啦。
兩邊fans都鳩下鳩下，雖然利係連隊波都鳩

沙拿文尼紅箭咀喎

我撐疤

支持球場爆炸係企邊？

穆罕默德 = 炸彈人

邊隊贏邊隊係

巴先係
英超公敵 利物浦